新手想學琴

小弟今年18 考完DSE想係黎緊讀緊U嘅時候學琴
但我咩都唔識 同埋都冇咩錢 窮撚公屋仔一個
係咪唔好學算

Allahu Akbar

pianobaby886@gmail.com

平教 有意email我

不如我地一齊去學喇 我同你同歲都

我同你同歲架
我都想學好耐 住邊咁樣

我住東涌 有D遠

我西貢